阿仙奴5200萬神鋒：來阿仙奴是為拿更多冠軍

阿仙奴新援拿卡錫迪日前作客《電視足球》節目時談到了加盟阿仙奴的一些理由，他表示自己選擇這裡是因為想要贏得更多的冠軍獎盃，立誌在這裡的入球數要超過里昂時期。

關於與基奧特的隊內競爭

拿卡錫迪：「我和基奧特都是職業球員，我們對這種事情都看得很開。關於誰上場的決定是由教練去做的，我們都不會去想任何與此無關的事情。所以在這個問題是非常簡單的。」

關於在阿仙奴的目標

拿卡錫迪：「我之所以選擇阿仙奴就是渴望贏得更多的冠軍獎盃，為了參加那些重量級的比賽，為了在這樣一個足球風格與法國不同的地方得到鍛鍊並提高自己。攻入與效力於里昂時相同的入球數？嗯，我會為之努力，爭取超越這一數據。」
拿卡錫迪在2010年-2017年在里昂效力時共出場各項賽事275場，攻入了129粒入球。目前他代表兵工廠參加了5場正式比賽，貢獻了2粒入球。

酋長盃唔係盃牙屌你

Ok

一個暑假已經達成

飛機杯刀係杯

季前咪拎左3冠

Yes

三冠王

樓豬又柒

手足一場洗吾洗甘串

山齊士同奧燒啱啱黎都係咁講

咁係里昂真係拎唔到wo

點都多過利昂啦on9樓主

吾好推

咁快諗定離開阿仙奴既下場

不了

佢幾勁，暫時英超三大標王都對板

打FIFA就得

有你幫手更上一層樓